起底組請出手

呢條肥閪 唔理最後告唔告得入佢

起哂佢屋企人 日日家訪佢

早晚好好招呼佢

推

佛都有火

嬲到喊

有無人住附近識佢？

一定要搵佢出嚟

但千奇記住唔好打鳩佢呀！！！

推爆佢！！！！！！！！！

推啊！！！！
仆街 得罪連登仔佢真係不得好死

記得警告下啲街坊有個有嚴重暴力傾向嘅人喺區內出沒

半夜激到醒哂

一定要起佢出黎
住邊是必須的
大家千其唔好打佢啊

洗唔洗播黑警片咁播
等大家保持怒火

直頭夾錢重籌尋人啦，班藍屍個個見錢開眼，一定篤佢出黎

聽日幅牆會唔會全部都係佢

要求同佢隻揪

真係睇撚到個心好撚唔舒服

印個肥閪樣出黎周街貼

尋人

排隊

印勁多 尋人 要埋佢家人 通知佢屋企人要小心佢

幅牆全部都係佢
不如全區去到邊去見到佢

必須起底，然後組隊私了！
香港已經冇警察，只有黑警，大家醒下啦！

我係條柒頭個老細第一時間炒撚左佢廢事煩

睇個款應該啱啱放工
係咪做飲食

又係呢d post

依家黑警藍絲一家親，就算藍屍係出面打柒人，都係帶上車做下樣

我地既手足就出去做人地個沙包，俾人打完就返黎又起底，果d所謂起底對佢地黎講跟本就who fucking care,你睇打人果班都冇個正常

對家打完人爽撚完，拍拍蘿柚走左去，你就on99企定定俾人打，仲有拍片果d傻仔醒下啦，下次遇到呢d情況唔該幫手制服對家啦屌

唔通你依家起完底個暴力藍絲會瘀左會流血？

DKLMCH 睇撚到火都黎
做肥西做再佢咁無品
真係祝佢三高糖尿病 長命百歲

無錯呀，尤其係工作地方 住址 家人 ，千祈唔好打擾人，我地要理性

一定要告
仲要一定要入我話家！！！
我發過誓一定要令呢個仆街入去坐！
你老味等你打得咁過癮！

Push

推 一撚定要告到佢仆街含家橙！
麻煩大家唔好比件事沉，平時果啲亂既比警犬放走都算，今次影撚到清清楚楚，告唔撚入佢真係無撚天理

整埋QR code比啲師奶睇片
poster最好唔好講明因為連儂牆，等藍絲都會睇，以為係普通大字報，scan完先知係藍絲打學生哥

Poster

推佢老母 推啊屌

圖呢？？

幫推，係仆街死全家啦

好撚嬲!

有警察到左，睇蘋果

PUSH

Pushhhh

人神共憤
嬲到瞓唔到

唔好咁毒
我地識佢家人 就應該多關心人地 用愛關懷

嬲撚到訓唔到好心痛

睇完完全訓唔到..屌
下下轟頭好撚心痛

整gif

俾我見到唔打都屌撚柒爆佢

俾人打位巴打辛苦哂 雖然唔認同你做法 但佩服你

唔該各位巴打起埋佢屋企人出嚟 禍別及家人

應該住係淘大附近

新文宣方向

禍必及家人啊屌你老母臭

幫佢全家祈福

push

行果邊？ 得寶？ 利基？ 淘大？ 宏光樓？

或

收工 行呢條樓去地鐵 巴士

睇完之後真係好撚火
你睇下我地最多圍住班癈佬，根本就唔會出手打人
我真係屌佢老母下下打頭，見到都好撚心痛

推到條仆街坐監

佢報警嗰陣自稱姓黃

有冇淘大人識佢

邊度我都唔太清楚，但是事發係淘大連儂牆，如果咁樣估計佢應該住淘大附近或者係淘大附近返工

一定令到呢條肥閪以後抬唔起頭出街！

無警賊，我哋仲可以搵律師

呢啲仆街一定要有後果 淨係報警太便宜佢 要佢成家人都雞犬不寧 妻離子散 咀咒佢冇仔送終

睇返時間 有機會係宏光樓至得寶果一堆餐廳剛剛收工

睇身型 似廚房佬

如果佢咁打人都告唔入下次我袋定張撐警傳單係咪可以亂入打藍絲

屍

可唔可以去佢住既區示威 拎住佢張相 播住佢打人既片

有冇一D 巴絲打可以搵日一齊去淘大附近行吓散下步，或者去啲餐廳食下野咁

可以搵到佢出黎 幾多錢都肯

［文宣］有D係時候要講清楚啦

唔推唔係人

Pushhhhh

屌佢老母貼街招啦

推！

Voluntary intoxication (as he claimed) is generally no defence to basic intent offences, e.g. assalt occasioning actual bodily harm (AOABH) and criminal damage, in which the form of mens rea consist of both intention and recklessness (R v Majewski [1977] (UKHL)). The test is whether D has been reckless in getting drunk (R v Coley, McGhee and Harris [2013]). If the answer is yes, then it does not matter whether at the time of committing the crime, D did not have the required intention nor being reckless.

An important point to note is that the defendant bears the evidential burden to raise the issue of intoxication, i.e. the defendant has to prove that he was drunk at the material time thereby negating the necessary mens rea for the offence he is charged.

I personally believe that, with the strength of the video, it is quite likely that the fat boy will be convicted of both criminal damage and malicious wounding/AOABH.

I hope this helps.

P.S. LL.B Graduate in the UK

推呀！

大力一推。嬲到瞓唔着。

千祈唔好去人地返工果度播佢打人段片
一陣搞到人地老闆炒佢就唔好炒
亦都唔好去佢住果度
一陣比佢啲鄰居知道哂搞到佢比人歧視就唔好
亦唔好派傳單比人知佢既行為
如果唔係就會比好多人睇唔起佢

一撚定推到佢出黎

見佢肚腩、科孭袋、長雨傘，似小巴或的士佬

1，似楂車的人肚腩
2，你有車方便放長傘，放工交更時拿走
3，普通人出街唔會孭咁大個斜孭袋，方便裝散銀
4，揸車啲人經常同客爭拗，甚至打交，尤其的士佬
5，日日楂住架車四圍去，唔怕比你影片點相。亦有信心，一個打幾個，唔怕俾你幾個細路捉住。而且圈子細，唔怕比人篤灰出來

大家留家吓，小巴或的士停車交更、食飯地方
坐車時留意下司機個樣

只是個人見解

呢D垃圾隨時成間公司同住旁邊都係深藍廢人

呢種人形垃圾

無智慧 無社交 無道德

你點會起到底？

題外話
好奇想問問
呢d打0靚仔嘅廢人同埋成日得分嘅休班警入去坐監會唔會日日俾人打？？

狗有狗做，我地有我地做！
屌你老母我地一條線，你忍心隊友俾人咁打法？

對唔住 我忍唔到
我一定會還手同打撚柒死佢

推一定要搵到仆街出黎

條

推左先，起到底就圍

推佢老母

It’s a good idea

要街貼幫手搵我

好似話撈洗碗

嬲撚到訓唔到

嬲撚到扑街

Fact check?

其實如果我地組隊去搵佢有冇得諗
好想成班巴打去搵到佢真人表揚佢咁英勇嘅行為

但我覺得啲藍絲睇完都唔會有咩感覺
可能甚至覺得底死

可以同你講200%一定係笑
多過同情

條片唔知係咪有講
我聽唔清
但隔離post好多人話佢撈洗碗屌後生仔

有

有地址我包條撚樣一星期內開live 喊撚住道歉

整欠債還錢街招派街

lm

有啲淺藍/懶係中立，唔知頭唔知路啲戇鳩鳩師奶，睇完應該都會憐憫下比人打既年輕人既（我老母）

唔好同我爭 屌佢老母

有冇巴打可以追蹤到佢最後有冇收監

贊成私了 想組隊

留名 條肥佬真係痴鳩線
以為自己好撚型？

咁樣都忍到 我地就對唔住個位被人打既巴打

+1

咁既拳頭交想受 除非佢屌個官老母啦
真係咁唔好彩要受 我諗大撚把人爭住飛朵 一班一鑊都有排佢受

想（表揚）佢既事蹟，俾佢所有同區鄰居睇
有冇可能

個閪樣下賤到呢

係差館 訓緊臭格啦應該
聽日應該會保釋

推 面盲唔識認人

咁樣算唔算謀殺？下下重拳打頭

直頭懸賞啦屌你老母 邊個供到佢啲資料出嚟就有錢收

告撚到佢甩褲

屌你老母死肥佬

呢d 阿叔通常都無人無物
唔玩fb ig 加上身邊d 朋友都肯定係藍絲
唔會有人出賣佢 起到底

面型眉型唔似

好明顯兩個人啦

屌我面盲
咁繼續推post

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

日後嘅活動都好可能出現呢D問題
想組隊嘅巴打不妨考慮下

開心個呀伯係咪跳舞嗰個？

推啊屌

就算搵到似都未必係

一陣起錯人/有人借刀殺人仲衰

成班搞錯左好憎支那既人咁就俾位班藍屎入

睇到好撚嬲
死肥閪下下打頭
推到佢仆街陷家剷

有曬片告佢唔入咩？

pish

屌 嬲撚到手都震撚埋
推撚到條仆街冚家產

推撚到佢仆街死

一定要搞大佢！！！唔該大家每人每日一推
搵律師搵議員幫手！！！
一定要告得入個肥閪！！！
唔好淨係討論個義士咁做啱唔啱還唔還手嗰啲

有冇人知條肥狗落案未，定又放撚走，會唔會查到

你要覆桌嘅話就要起底 搵佢地址
如果我哋連佢住邊都唔知咁點做鳩佢

咁都告唔入 真係dklm

佢話撈過啫
可以佢捱過做洗碗，捱到宜家唔使洗，咪驚你班後生搞革命搞到佢冇工開

連環圖cap出黎表揚啦

我無野講

p

推
有無文宣整張靚仔相比我地airdrop send比全香港人睇

屌你老母死肥閪

黑警放生死全家

起鳩佢底呀求下你地

起!!

藍絲眼中

打爆玻璃仲暴力過打死人

起底之後
區內瘋狂貼街招
加個qrcode連結去條片到

提醒區內市民 此人有嚴重暴力傾向

屌爆佢老母閪

推！死肥豬

入左牛頭角狗屋

有無人有耐性附近等，吊佢尾？

推！
加QR code 好！

貼街招

呢條肥鳩

推撚到條濕鳩全家一齊跪係到道歉

一定要告

揾佢出嚟啦 差佬唔做嘢 我哋自己做101條 呢條冚家鏟要懲治

要令到佢工都冇

推爆佢

一定要

推到仆街為止

你老母終於打人

推爆佢老母

十八區都貼街招啦
佢話飲醉酒/傻既係大晒
仲要吉你兩刀都無事喎

係淘大貼佢街招

告到佢甩褲

起身見到，火都黎

痴線 個細佬俾人打都沒還手 擋/走都要保護左自己先

仲有嗰個俾黑警搭住膊頭上車條暴徒呢

坐撚硬啦

貼街招貼到全香港人都識佢

如果黑警唔起訴佢可以點搞

勿忘初衷！
重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

最好就入獄
佢家人就等各位輪住招乎啦

推！！

同黑警一齊死全家啦
佢住邊啊 點佢街招

推到條撚屌坐監

咁都告唔入？咁以後可以周街打人

推

呢條仆街值得死全家

到底當事人肯唔肯企出黎追究？
有證人，當事人追究，又有片，警察係無得唔處理
你俾警察自己搞，一定係大事化小
你肯搞，大把巴絲肯陪你搞

日日夢遊去佢附近問佢有無洗碗 同 煮飯

刑事冇得私了唔追究

起訴左就係
你唔追究
唔比片
佢真係可以唔起訴
或者選擇以較簡單方法處理

Up

係警局門口對面等佢出黎多謝佢

無朋友咩佢

請各位巴絲唔好捱打！連儂牆冇左，我地再起過！話俾班廢老知冇野會打殘我地！一定要保護自己、唔好受傷

放心啦！無黑警，有議員有律師，最重要係有片，無可能入唔到，個肥佬一定賠錢坐監。巴打唔好多手搞和件事，影響到判決

唔好咁講 連登仔唔會做鳩人唔會網絡欺凌
起底搵佢只不過係為左貼大字報話比全香港人知出入淘大要小心暴力人士

好驚⋯⋯成日都行過淘大⋯⋯好驚俾佢冇啦啦襲擊⋯⋯

如果知道佢係邊個⋯⋯ 麻煩講俾我聽⋯⋯ 我想避開佢⋯⋯

先公了

Pish

推！！！！

尋人啟事

推到佢仆街

淘大出沒嗎？

有冇佢嘅樣

推到佢仝家剷

無錯，係仝家剷！

貼街招尋人

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推！快起！好能嬲！呢啖氣認唔到！！

推撚爆佢 屌你老母死肥閪

點都要請律師告佢

係德福有紀律部隊宿舍。。。。 所以附近好多藍絲。

佢d同事朋友點都有d連登仔掛

唔撚該tbb播依條片啦
睇死
佢都唔敢播
d廢老唔識上網係唔會知佢地d人有幾暴力

要！

仆你個街！
點樣可以繞過班黑警告個肥佬

咁多人都唔幫手制服條肥佬
藍衫如果唔係咁硬淨，俾佢打到暈左咁點呀？

唔覺得佢有屋企人比你搞到
首先佢個閪樣已經死老豆死老母咁款
其次 佢又肥又柒 你唔會認為佢有老婆仔女下話?

啱啱無線83台報左連儂牆行為係港獨勢力及外國資金贊助
並同時要求政府解除所有非建制議員職務

source
就咁聽都好癡線喎

好難講 d廢老七老八十都死上大陸娶個老婆

想出個出尋人啟事
佢有少少似我姨媽個姑姐個呀爸個世侄個仔，佢有嚴重暴力傾向，周街強姦呀婆的，平時做洗碗。如果真係佢希望佢能早日回家

最驚佢話自己精神有問題告唔入咋
雖然睇佢個垃圾樣都似

七大訴求 缺一不可
還回初心！唔好再失焦

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

六、要求永不落實「社會信用評分系統」

七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

加油

(置頂) 真普選抗爭三部曲

死肥狗
死全家 生生世世做狗

只要係警犬，入到倉一定飽

Agger

有無街坊識條友姓咩 做咩

姓黃(警方聲稱）

姓黃 各位手足

推!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

46歲肥閪黃

快啲貼兩張落九龍灣先

今日成個九龍灣都係你架 肥閪黃

呢個係社會公義問題。

有咩要配合，運用懶人包等等，請指教。

起佢全家底

請放上blockchain

食屎9

好市民獎

呢個基本

藍衫好忍得

起底失敗？仲未有料。有冇人住佢附近，見過佢？

街坊瞓醒未呀！家陣磨拳擦掌喇

推到肥閪全家起曬出黎

咁都告唔入 香港可以收皮

有無人知佢老母個墳係邊？

極有可能係牛頭角警署???

佢真係好野，如果佢還拖，就算只係一拳，死差佬一定用同一條罪拉左佢先算

好撚心痛 推

新聞好似寫秀茂坪警署

秀茂坪

唔係講笑, 仲要起埋佢屋企人, 等佢全家都冇面出街見人

up

家人應大義滅親否則禍必及家人

淨係佢老母咁少？ 咁就滿足？

有冇巴絲聽日得閒接下佢?

打都打左，唔好浪費要做好文宣啊

周街貼柒個肥閪樣出嚟

唔知之後會唔會有幾百隻撕紙狗出嚟

Please ask their family members to watch their performance

Nope. 唔係佢。

再推

起底未禍必及妻兒

佢好撚威 係咁問人洗過碗未
我諗大家要去後巷搵佢

做死佢！

求起底 講到自己咁撚偉大

17頁都未有野睇？

睇到俾條肥閪咁打法，真係好撚慶，請求各義士真係要好好保護自己

呢條友可能平時無上網。。。

求起底！！！

傳送門

仲起底?去差館拎案件篇號好過啦
10碌8碌冇得走

貼返去九龍灣

去接佢請佢食飯

係咪大陸西黎? 用開微博個D?

推 睇見都嬲

推呀起底組
我要send信去佢公司等公司炒佢無得撈

求起底

要幫藍衫義士出返啖氣

好撚嬲！好心痛！PUSH

推到起到底為止

原來TB 嚟

生得好肉酸

貼隻肥閪街招 屌佢老母

其實有冇機會係黑底人士

黑社會唔會收啲咁嘅肥佬呀

唔好講到咁肯定，有時黑底人既出出入入既衣著真係同平時行街既人無分別。我只係覺得佢咁明目張膽打人又唔驚後果，有新聞話佢又問過人知唔知自己係邊個，有d驚開始有黑底搞破壞，唉，守牆既學生要小心

最怕就係警黑雙黑

佢好似真係唔上網，一係就有極高網絡安全意識。

似乎要全城通緝，岀街留意下佢，有更多資料先得。

推到肥閪坐監為止

雲海之言，信不信由你地

其實大L把，大埔嗰度一啲回塘大佬，肥到肥貓咁，你心目中嘅黑社會份子係咪tvb同電影睇到嗰啲？現實就係，好多只不過係一個普通肥佬阿叔嚟。

撞佢老母！！好撚燥呀！！

黃絲勇武見到會好嬲
黃絲文宣見到會好開心，覺得又可以J民心

藍屍見到都會好開心，高呼打得好

中間派見到，會話打人唔岩打人唔好既，冇咩事我返工了

班所謂文宣係諗住得到d咩民意？
係黃係藍定係中間派，都定好晒
你想隻藍屍變黃？會唔會天真左d

唔知佢係咪單身？

想介紹女仔俾佢識

GoGoGo

黑社會就係咁黎
警察做唔到既野 黑社會做
日本都有合法黑社會組

希望有背景人士幫幫手 盡顯道義

黑社會要靠警犬接濟
仲低賤過隻狗

平時我地即人在明, 佢地在暗
係時候要解轉下

話唔定真係冇屋企人呢
咁撚樣衰咁撚賤格 有都走哂喇

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

快起底，咁鐘意飲酒，要買打酒殿比佢

仲未有野睇，想要詳細資料

結論：藍屍唔會變黃，中間派嘅民意影響力甚微
大家自己消化下

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

成陣支那味

家訪下 做心理輔導

啲廣東話正過你同我

查下佢有無背景
無端白事拳拳到肉咁打人
唔似普通揾著數藍絲

成個連登都討論還手問題，真係好撚on9。起左底先啦唔該

藍衫好似已搵逗仔，立法會議員一齊去告就唔會唔理架喇

住址 工作地方 全名 有人有線索未？

推推推

侷問洗碗同煮飯
似從事飲食業

20頁仲未有人識。。係咪所有港共走狗都無朋友？

睇撚到好撚嬲

真係要出手幫下條肥西上頭條

Push
重有油塘條撚屌

【16:30】據悉，被捕的46歲姓黃男子為的士司機，現正被扣留調查

比人起到底未！！！！
我要痴佢街招 屌佢老母打得咁過癮啊啦！！！！！！
好撚嬲啊仆街 你老母比狗屌啊！

個眼袋唔似係喎

做人要以德報怨，多啲提下佢起身疴夜尿，排出毒素身體好

條友姓黃？

打人個個姓黃

如果開拖都唔使比人拉比人告， 我早就開撚左何君堯同吳秋北兩個食屎狗啦！

問支共借個人面追蹤用下

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

起到佢出嚟嘅話...我明你地好嬲，但唔好周街貼佢個靚仔樣啊，更加唔好還原靚靚佢啊

偏地開花

搞錯咁耐都未起到